---
title: Translations:Carta Orgánica/153/es
layout: post
categories: []
---

El Proceso de Consenso es una actividad colectiva de toma de decisiones
donde todos los Piratas Afiliados sintetizan ideas, proyectos y activida
des de forma de llevar adelante actividades afines a los Principios
Piratas.
